印度已經向國際法庭控訴中共“發展大規模破壞壞性生化武器”

As a direct impact of extensive GreatGameIndia reporting on the sinister aspect of Coronavirus being manufactured as a biological weapon, now India has dragged China to international court for waging COVID-19 War. India’s complaint to the United Nations Human Rights Council seeking compensation from China specifically presents as evidence GreatGameIndia‘s report on how Chinese biowarfare agents stole Coronavirus from a Canadian lab and weaponized it at Wuhan Institute of Virology.

佢聲稱係印度獨家新聞，暫時未有其他主流media報，保持100米距離先

快手過美國

希望係真

13億vs14億 人 邊個會贏

印度有全球70億人撐
支那得佢自己1個撐 ，你話呢。

咖哩國加油

似fake news

印度手足

要加大連結
中國難以統戰果班

好像越南 印度

100米距離先成日炒車好柒

收到風 岩先支那死多2億
得返12億

等睇國際法庭比支共滲透埋
印度原告變被告

WW3

唔太信

sick play